最牛一輪／緯創看旺 台新2A耀眼
2023-04-26
https://udn.com/news/story/7255/7125365
緯創（3231）受惠季底拉貨效益顯現，3月營收月增53%、年增0.1%，展望後市，預期4月包括NB、桌機、螢幕出貨都會較3月修正，不過法人看好第2季單月營收有機會逐月走強，全年也將呈現逐季走升格局。 看好緯創後市表現的投資人，可留意連結的權證為緯創台新2A購01（040663），目前處於價外9.54％ ，剩餘天數114天。 緯創 營收